有冇鍾意睇湊佳苗既巴絲？

幾年前係書展買左佢本告白後就瘋狂追佢d小說

少女
贖罪
為了N
白雪公主殺人事件
花之鎖

最新果堆未睇得切

少女 好高質 之前睇電影都正

here，絕唱，白雪，其他未搵到

為了N睇電視劇好正

剩係睇左告白
推介邊本多d??

絕唱買左未睇
而家睇緊母性

好多都改左做電視劇/電影
好難追得晒
呢排日本做緊反轉
後日大結局
錄晒但未開始睇

白雪公主殺人事件

絕唱比較近似作者自傳
感覺會有少少悶